林鄭=宇智波帶土

宇智波帶土喺為左發動無限月讀 挑起左第四次忍界大戰 各忍村加上中立國中忍以上全部參與戰爭 令所有忍者放下私怨 同心抗敵

林鄭為左通過修例 引發大型示威 各界人士都有參與
青少年 中年 師奶 甚至呀婆 上下齊心 團結香港